自己恐嚇自己會唔會比差人叔叔拉？

如題

會

俾人拉去整容

冇人報驚係冇事既

人格a恐嚇人格b咁人格b報警，咁人格b係咪要同人格a一齊坐

令人不安就會

另問：衝完紅燈後去警署自首受唔受理？

會俾人拉入青山

唔會 警方仲會搵心理醫生幫你